大航海時代

點解宜家PS4 電腦無呢類遊戲出？
Full HD 高清 出海造船 世界地圖 海港城市 海賊 如果出Game 一定好正。

申：剩係玩過Dos 大航海時代

大航海時代有online版
玩過一排